[月經] iOS集中討論區 (92) WWDC 2019 6月4日淩晨一點

Backup呀

唔關香港事

iOS 12.3.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

12.4 beta
<Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

差啲以為你唔開

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

好緊張 主機即升

發熱倒水食電照食

諗住拖到正日 點知都係早爆咗

我以為你唔開 又開個92

係喎啱啱先見到你開嗰個

Apple諗住唔要iTunes? 咩玩法

老灣機城留名

唉我部x 個faceid 壞第三次啦

冇跌都出事？

新手留名學嘢

係
次次都突然死左

pro10.5個白印 唔用一排會淺色咗

屌終於想扑鎚買pro 10.5 既時候 翻新rose gold 冇埋

Lm

幾時升得ios13
九月？

應該好快又會有

九月底啦

國絲lm

老老實實
除咗個史前粗邊mon之外
iPod touch呢個7年前嘅design依然靚過哂所有6仔打後嘅iPhone

hello 想問一下iphone xr 係咪無得set 鍵盤震動
用緊kaiboard setting 開左keyboard clicks 都無反應
thxx

我女朋友都係，我捻要reset all setting

留名

會唔會係kaiboard冇update

kaiboard係咪唔會再有update

google 過話google keyboard 得
但kaiboard 堅係好好用

@望遠

hello 想問下有冇人個earpod都係on99咁？聽聽下歌會自己停/轉歌/彈去siri

我都想要返震動 @望遠

條線壞

一係就個lightning頭接觸不良

但xr無3d touch得Haptic touch, 即係只係long press會引發震一下機，hardward唔同咗個api唔知一唔一樣，呢個唔知唔關事

開咗喂siri?

想問下有冇巴打update 完12.3.1
個network keep 住show searching?
唔知乜事
利申：Iphone 7

係咪呢個

有冇巴打試過face id無啦啦用唔到
唔知做咩事 同埋前鏡個人像模式都用唔到

壞

iTunes宣布退役

屌

俾人7*24姦咗兩年 係咁上下啦

堆leaks真係近年100%中
多謝支那人

正常應該會有demo animation
入面話無

咁用咩 sync idevice

我諗點都會留商用裝app版掛
我pc都用緊
adblock2.8.2

其實真係咁緊要咩
利申用左iphone十年
對上一次開itunes同步已經係3 4年前

咁itunes music 點算

我會用iTunes黎clean install
同保險d

佢分拆上市唔緊要呀
但要有方法俾我繼續manage個music library呀
我呢十幾年都係用iTunes執我個音樂庫

聽晚1點WWDC就知答案

iTunes收皮
Apple Music加到$98一個月

其實預左佢外型設計同大小無乜變化

認真睇佢咁玩仲好過扮驚喜嗰啲

其實幾feel到班fan boy都開始頂唔順Apple啲「新」產品

係咪你自己頂唔順

iTunes執個library好整齊
播smart playlist又方便

小心俾狗咬

國巴你走先 呢度我頂住

想知itunes執左後 一鍵encrypt backup+restore/clean install ipsw可以點做

我OK呀
唔OK嘅話我就唔會部部都買

個會都未開

Hello 又係細佬 一如以往今晚都會開台同大家聲音導航即場討論
今次轉咗喺twitch做 今晚 12點半

同埋如果有巴打今晚得閒又有興趣 可以打上嚟做嘉賓主持一齊討論
有個人一齊傾下熱鬧啲

hi ttv 唔打機唔會比人bam咩

可能佢瞓咗1年

丈交合終於更新咗個App

成個設計改曬 幾靚

不過都係唔準

更新完相機前後都黑屏 用其他apps開都係
有無巴打試過 Ps:iPhone X

唔驚得咁多

好似有好多人做IRL直播都無問題

全城期待今晚夜

BTW 準備好落坑

之前衛訊有優惠

之前SmarTone都有iPhone Xs Max淨機優惠，可惜又遲買，依家又有iPhone+Watch組合優惠

S4而家邊度買最抵屌我都想落坑

得S5出 S4減價

睇Watch個post好似話Amazon抵屌
BTW 希望唔會後悔冇買LTE版，成日機不離手

之前有唸過等多3個幾月S5，但又唔知係咪會出，如果真係出睇下有冇咩功能吸引到我換先算

apple watch 都係冇大交合 complication

ios13

有埋whatsapp sticker

大交合app

今晚會否有新hardware公佈？

始終同 hong kong weather冇得鬥

Hong Kong Weather by Conceptable

終於肯改 macOS都應該要改啦

Support返M額等你班友仔屌少樣先

係

March Build，希望今晚出個Design好過呢個

iPad mini同iPod touch已準備好上beta

點解我睇唔明嘅

即係邊個app

音量UI

我淨係見到左上角無左時間

天文台app

主力iPhone 都ready

雲巴我應該未訓醒

天文台

平時用iTunes入歌,可後點算丫

兩個都用緊，hong kong weather應該都係跟返香港天文台嘅data，不過天文台app太臃腫，load得始終比較慢。

尤其落大雨或者雷暴警告生效多數死機死App

其實有iOS 13正式版

肯改係好 但遮左少少電量同飛機睇到好辛苦

好大片，應該final唔會係咁

我iPhone X iPad pro 10.5都上
mbp mid 2014應該仲有update掛

好撚大舊
點解唔學ig嗰啲😂😂

但好樣衰

我估應該唔會係final version啦， 好恐怖

未有

同制一齊喺左邊會唔會直覺啲？

一陣間又話抄嚟抄去

Video Player嗰個已經滿足，呢個不了

最好就咁一條bar係頂

部xs真係成日發熱 但fd嗰部又冇事
攞去genius有冇得搞搞佢？

想問家出左新os (ios 13) 通常幾時有得download

你要beta定正式呀？

正式

問嘢都比人負皮

負皮好平常 耐唔耐每個回覆都有一個負皮 呢度個個慣曬

我直頭係負皮磁石
買/唔買/讚/踩Apple嘢都俾人負

闊過紅隧

新iPhone前一星期

X2

九月下旬

經過上年經驗
我今年決定用自用機黎上dp1

我其實係想問幾時有

9月掛

有冇人最近入唔同app嗰陣都會叫你登入itunes store? 成日要我登入 好煩

大交合app終於都有更新
根本之前個版本係彈到用唔到拖到而家先出

你用6s？

係諗住用到2020

我之前用6s會彈
轉咗8 plus就冇事

幾靚

有冇香港人排緊？

排緊乜?

wwdc keynote
排幾個鐘等入場

唔係本身張飛已經抽籤架喇咩?

真唔真想買比10.5用

坦巴

坦巴今晚好似會開咪屌添曲

大交合個app終於support X
同埋個UI modern左

有冇link

張飛係抽籤，但d位係先到先得

見到佢終於有landscape layout開心左一秒

跟住就得呢頁睇，完全用唔到

冇野了，熄左個rotation lock就見到粒交叉

個landscape layout又真係幾靚

邊度有得買，想比人痴埋
得網購

用到喎，成個app順咗高清咗

話時話今年會唔會有新彩虹錶帶？

Justine b見左tim cook

iPhone 6 係咪唔support iOS 13 ?

99.9%唔support

幫我地睇吓坐頭幾行係唔係全撚部Apple高層員工，負責deadair同埋講價錢嗰時鳩yeah

Rich

入手新機xs 12.2版本 請問有無必要更新？

個人推薦更新到iOS12最後一個版本

食唔食電就其他巴打答

新機唔洗點考慮 得閒up咪up
你當security update都要

Thx

iTunes Backup要出動了
大家記得backup

呢隻最正

Backup哂

12.3.1食電過12.3
已落返12.3

咁快做developer

求各位巴打解答晏啲如果iOS13出咗beta版更新 想問問如果想備份資料係咪icloud就得？夠storage 因為唔識用itunes備份 所以問問係咪icloud可以完全replace itunes

利申：6仔用家

iCloud backup replace唔到iTunes backup
玩beta更加唔好旨意哂個iCloud backup

點解replace唔到求指教 因為平時換新機都係直接icloud 過曬data過去

佢有個YouTube channel 捧Apple捧到傻
見到好出奇咩，可能有花紅比佢Tim

iJustine除咗咩都懶興奮開箱之外咩都冇

有冇巴打試過kz條mfi 線？

想問如果update完資料冇曬 係咪連返itunes 㩒同步就得？

正常情況係ok
但係玩beta我建議兩樣都要整
純個人經驗 iCloud仲未俾到安心我 試過一兩次少咁啲嘢

iTunes我除咗iPhone 2G3G年代㩒錯制同步冇晒啲app之外 個backup 3GS到而家冇miss過

我建議你等月中/月尾 public beta

家陣將iphone入面啲相放入外置SSD係咪都仲係itools入落電腦先？

好緊張

最大賣點係唔係dark mode

ifunbox嗰類嘢都得

咁都叫賣點

佢陣間出都未必會wow

iPad OS

屌你老味

有冇人部iphone呢幾日都好似樓主咁

好撚緊張
btw去推到完場嗰邊先

Apple WWDC2019 推到完場 (1)

iPad OS
仆街
要換機了

Apple真係仆街黎 又撚9 M$

年頭先換完Mac mini+Lg 4k moon
下次可能真係換iPad Pro當主機算

想問下db profile 可以喺個網download？

要dl DB又冇申請就Google 搵

就係想問邊個網信得過

今晚好正

入bot群啦

iPad Air 1代終於收皮
要換機了

部6s同iPad Air2可以再戰一年了

係咪冇講 IPADOS SUPPORT 邊部

一年一度
3
2
1

蘋果已死

iOS 13:
iPhone XS
iPhone XS Max
iPhone XR
iPhone X
iPhone 8
iPhone 8 Plus
iPhone 7
iPhone 7 Plus
iPhone 6s
iPhone 6s Plus
iPhone SE
iPod touch (7th generation)

iPad OS:
12.9-inch iPad Pro
11-inch iPad Pro
10.5-inch iPad Pro
9.7-inch iPad Pro
iPad (6th generation)
iPad (5th generation)
iPad mini (5th generation)
iPad mini 4
iPad Air (3rd generation)
iPad Air 2

watchOS 6 compatibility.
watchOS 6 requires iPhone 6s or later with iOS 13 or later, and one of the following Apple Watch models:
Apple Watch Series 1
Apple Watch Series 2
Apple Watch Series 3
Apple Watch Series 4
Not all features are available on all devices.

1GB ram再見

5s同6正式收皮

唉 佢啱先換隻S2俾我

聽日部翻新10.5 pro 收貨

冇 mouse
依然差啲，要等出年

睇嚟真係ram決定
mini 4 Apple TV4都係A8 不過2GB RAM

應該食得晒啲功能 4GB ram

求dev beta link

官網都仲未放人入閳

6仔死得咁快

有release notes 喇喎
即係放咗devbeta

Air2仲有得玩 再戰一年先

慢慢等下

比埋link你地F5囉

好心急。今晚想死守

Audio Sharing真係正
但如果係任何藍芽裝置都得就perfect

唔知會唔會support埋beats
我買佢會

成5gb?

咁快有

出咗ipsw

邊度可以download

有dev ac先咁快睇到

入AC都入唔到
點會快啲

瞓覺先 聽朝起身睇吓有冇

每15分鐘望一次啦
最多咪得埋4點

up埋先訓

好似話冇profile玩

我仲教咗7:00嘅鬧鐘。咁我等到四點啦

要等ipsw

6仔

大陸網:

大家都好興奮 不過都例牌提下先 有肝開game嘅朋友最好睇定啲/等白老鼠試試先 雖然唔算大改UI嘅update不過都係有不明朗因素

等得好辛苦

支那唔係要抵制美國咩

請注意，與過去幾年不同，Apple不再提供iOS測試版配置文件。這意味著您必須使用iTunes下載並安裝iOS 13 beta IPSW文件。

今日入坑watch S4 44mm再睇完watchOS 6完全呢幾千蚊係值得既

白老鼠1號。 全部主機都係beta 由iOS 9到依家都冇事

即係一定要用電腦安裝？

一係等7月

要等到幾時

ios 13 係咪可以用cellular dl app 同 可以係翻control centre 熄 wifi?

我見reddit都係話7月

重點係冇開發者嗰號。

開左啦

404

上咗Mac OS 10.15先

？？？？

MAC OS 開咗

mac 唔敢裝

MacOS 更新中

Mac我升唔升都冇所謂 諗緊上唔上watchos6

6.46GB

所有都Up到
就係iOS唔得

等ipsw 睇reddit話冇profile

收皮～

做乜要down咁耐

server塞死曬啦

我諗6點都未必有ipws
咁塞法

iOS 13 beta ipsw:

iphone x

iOS 13 beta ipsw

兩個容量唔同

無OTA真係要諗諗先

第一個假

iOS13 Release note講到明極多bug
條known issue list比以往iOS major beta長超多

隻錶up完都未down到ipsw

IPSW係咪一定要重裝部機

想問下邊到有xcode 11 beta

down緊要12hr
watchOS就1hr

IPHONE X個IPSW仲係UPLOADING

直up

有啦

22小時

Important Note for Thrill Seekers: If you’re interested in living on the edge and trying out the great new features in iOS 13, we strongly advise waiting for the many bug fixes and refinements coming to the public beta later this month.
好似第一次見db咁強調嘗新者back off

要xcode 11 beta?

想問一定要跟返個型號download?

用idm down 都要3個鐘訓先

唔洗
iPhone 2G down iPhone X個版本就up到上13

屌 我禁錯掣熄左xs 佢話我超左限制 要24hours後先得
你估我想咁問

down完

等用後感

我睇晒條know issues list先決定裝唔裝

windows唔係裝唔到咩
要xcode beta

想問下iPhone X個Power掣壞左，部機2017年11月3買，有AC+，咁我拎去整佢係當我人為定咩

如果唔洗跟型號洗乜分咁多條link....

應該睇有冇明顯外傷

可唔可以cap黎睇下？

冇外傷，就係個掣卡住左，當人為咪好On9

Windows 巴打可以訓

即係要裝左catalina先可以裝ios13?

Xcode 11 requires a Mac running macOS 10.14.3 or later.
唔駛

等咗咁耐，唯一係強國網見到有人成功

iPad USB mouse

應該本來係俾殘疾人士用

訓醒再搞
淨係up得隻錶

up左錶同macOS
之後隻錶話我iOS outdate逼我上埋13先俾用
搞到依家要20kb每秒咁等

隻S2 lag到仆街

更新左S2
表示順左好多

等緊Xcode解壓

Se又然

留名等包膠

有無beta link
beteprofiles 個網沒有iOS 13

lm

屌原來一定要電腦

未順便backup左先down ios13 lor

啱啱升完，即刻走去開Dark Mode

巴打邊到買？

Language selection per app
升硬了

終於up完ios
依家搞ipad

即係ipad pro又有ios13 update但遲下轉用ipados?

仲諗住返工整

Join the dark side

Ipad pro 有咩software更新

可以防水

就係software更新咗

iPados 有未？
而家iOS 13即係iPados？

個Volume HUD算唔錯
Two press之後會變slim
但點解唔一開始就係條細bar
btw條大bar好似係Control centre是但copy出黎做算

呢條link先啱

Silent mode new interface

快啲出pb
等死人

訂咗新彩虹錶帶

有iphone 678嘅home screen 睇未
想睇13行dock 咩樣

其實我個得個音量 ig 個個擺位仲好

平民係咪仲未裝到

有得上 IOS 13啦？

基

上兩條都有買

Developer preview

感覺如何？

65 個 Apple 沒有在發佈會說到的 iOS 13 新功能

更多限時免費情報請下載《限時情報王》

流動數據下載 Apps 不設容量上限
鍵入預測功能支援廣東話

Yes & Enjoy the crazy bugs too

我想問用ipsw上iOS 13 beta
係咪用無哂資料當新電話用？

你咁樣問得，就建議你唔好玩beta住

我就覺得ig 嗰個細得濟
禁完都睇唔到有分別

佢呢個會收埋變咗一條線

屌,
siri shortcut 自動化
apple 應該都知自己homekit 唔撚掂,
可以買屌米了

小米一樣可以接homekit

跟張成語蕎J

係咪mac up左上10.15就唔使用xcode 11 beta都得

真定假

黎到IOS 13 究竟可以同時airplay to apple tv + homepod 未

原來要MACOS先裝到個ispw

想問下call係咪仲係成版

已做烈士，win強行升ios 13 beta會crash
要降返12.4 beta

說好的ipadpro support mouse 呢

嘩 頭先睇翻新ipad pro 10.5仲有成4個款 唔同色
啱啱refresh已經被人掃哂....

其實我想問下dark mode 既重要性係咩

慳電 護眼 好睇

想知watchos6啲新faces
apple watch3 用唔用到

係咪ipad pro支筆先有9ms latency

佢日日都會refill, 之前都係日日俾人清 再日日refill

開zoom 黎調暗個mon 都慳電同護眼啦

唔同
調暗個mon都仲係white pixel 同完全off左唔用電既black pixel 冇得比
同埋太暗睇到眼都殘 contrast又低
就算係夜晚都係dark mode舒服啲

iPad 個Mouse 真定假呀

i see
無，見大家講到ios13 ge dark mode 好似好有突破咁所以先問下
我睇完d 去報導只係覺得ipad os 同mac os 10.15 終於都有d 突破，值得期待
ios 13 就唔係話期待到想即刻上

其實技術上唔算好大突破 不過用oled冇dark mode好浪費

iPadOS我反而有啲失望 多工同埋mouse support仲係冇

有無iPad 2019 Ching 升左iPad OS

2018

mouse support 呢樣野我反而覺得無需要，始終已經係touch mon，真係仲有需要用mouse 咩

我想問下dark mode 係invert 左定純粹變暗d？會唔會對wallpaper 既色有影響？

我見ipad os 好似已經向緊多工發展？好似可以開兩個word file?

會對iPadOS13既wallpaper invert
其他wallpaper未知

其實純粹invert一早已經有 不過太核突
Dark mode係兩樣既combination 有啲位就咁invert 有啲位就用dark tone colors

ios13*

你究竟係有無睇到wwdc
無多工同mouse support

咁真係唔係一個太吸引既feature

你部iPhone唔係用OLED咪唔值得期待

用OLED iPhone 人們期望既唔係dark mode 本身外觀 係dark mode帶黎既續航力

iOS 13 開app係咪實係快左？

要用mac + ipsw

我決定等多陣出左pb1先上

主要係OLED mon慳電

其次係夠靚仔夠型

原來係咁

有mouse support？

carplay有新野了好撚開心

請問背面玻璃爆咗 拎去apple整要幾錢

有買applecare嘅

788

有無人試左sidecar
係咪wireless 的？

美觀就各花入各眼啦 我以前用an機都係用dark mode 之後轉ios都唔覺有問題

都係等多排再睇定點 黎緊幾個db/pb一定會有好多細微ui changes

正係可以開2個一樣既app叫乜野多工

有冇巴打iphone xr刋左ios13 分享下有咩bug

HomeKit Security camera 同 router 快d出

咁幾多先叫多工？

我用左iphone 好多年，已經慣哂white pixel
開reddit / lihkg 呢d 有 "dark mode" ge apps 都唔會開dark mode
我自己覺得個mon 搞到黑蚊蚊對眼仲攰

而你話慳電的話，我本身唔打機，長開low power mode 已經好夠用

訂完先知今次係魔術貼嗰款

唔係

faceid 真係快左？

起碼要可以做到真background running先 唔係正係有限度既background refresh

終於

iOS 13 dark mode

有真background 啲電會倒水

應該係

你xs max梗係啦

x/xs用家日日倒水咁倒 不知幾想狗衝dark mode

win版itunes開唔到

黑蚊蚊攰第一次見

Reddit 唔開darkmode

由細到大都慣左睇白底黑字，白字反而睇到好辛苦
太大範圍既黑色我係會睇到斬斬下咁

有咩問題？我睇白底睇得舒服好多

諗起啲darkmode meme

如果開office....mouse 就順手好多
呢樣都係我用返WINDOW嚟做野原因
support 埋mouse的話..就唔會再比人話玩具

夜晚用白底覺唔覺好似有個電筒照住你咁

Beta1姐 隨時仲慢左

不過根據往年經驗 apple每次話新ios 係舊機上會快左XX% / 耐用左XX hours都係呃人既只係想水鳩你upgrade os然後換機

印象最深係當年吹到ios10會更慳電(at least +2hours screen on time), 結果

彩虹國巴

唔覺呀
晚晚熄哂燈玩電話都唔會覺得唔舒服

點更新架點解我最新版本仲係12.3

要developer 先上到

遲啲收到貨
拎哂三條出嚟比較下

頭先試左一下開lihkg 個dark mode，開左~10 秒已經頂唔順轉番light mode
而家對眼仲有d 白字既殘影

我就慣咗黑版連登 睇得幾舒服 白版太光
真係睇個人

iOS 11先仆街

係呀，所以我先問下大家dark mode 既吸引之處
唔係唱反調搏出位

夜晚會用內置個瀘鏡開低亮度再較夜覽模式

第一次見到睇唔慣黑版

冇用 始終白底都係似有人向你dum閃光彈咁

一樣會用zoom 教低亮度

Need mac as for now

呢個黑歷史 不要再說

當年x班用家硬食bugs

通常public beta 幾時會有？

7月

唔使通常
Apple有講

thanks

Mac pro slim

iPod touch 7升極都升唔到

Apple唔係話later this month咩？

Important Note for Thrill Seekers: If you're interested in living on the edge and trying out the great new features in iOS 13, we strongly advise waiting for the many bug fixes and refinements coming to the public beta later this month.

itunes退落黎，咁仲做唔做到backup

升左隻錶, 但部iphone要mac先升到

咁就碌柒囉 因為watch要再同電話 sync 過 要逼你上 iOS 13

講咗好多次要mac

今晚一次過升撚晒
tvOS macOS watchOS iOS

無左itunes點backup?除左icloud backup

部mini5俾我up到炒哂粉
依家部機run緊data recovery

依加隻錶連唔到iphone

請問windows個itunes係咪可以剷走？

仲有iTunes backup
不過去咗finder嗰邊

iPad os 出左未？where down

用Pride錶帶再用Pride錶面

即係點

部iPhone會以external HDD嘅形式出現喺Finder
Click入去會有番哂以前iTunes啲嘢（除咗音樂嗰part變咗一個獨立app）

我要插一次線先.係finder開入去揀返wifi連線 咁就永遠都係度

Mini 5用個新home screen啲icon好細

上PRO

咁點backup ??
即係itunes程式仲用到?? (?)
sorry for 1999

我唔敢升部pro住
Beta 1一定好多怪嘢

Update 唔到bate

出現：
can't install the software because it is not currently available from the software update server

灰

想問有冇ipados既beta link thanks

你部Mac要上埋beta

問得就唔好update

咪即係click入去仲有粒backup掣

有無人試下

非developer用ipsw update去ios13仲洗唔洗register udid先？

暫時呢兩年都唔使嘅
但係以防萬一姐 佢屎忽痕要鎖你都冇計

Dark mode Apple Music 正到零秒出精

😦

下面有留言話咁做會用唔到face id

好 thanks 照裝先

我係6s晏啲試下

裝ipsw耐到以為磚咗

Dark mode好正

iPhone X反應係爽快咗嘅

其實係將iTunes管理iPhone個頁放咗落finder度，介面一模一樣

用Windows點算

有無人用MOUSE IPAD 上連登, 有無咩bugs

唔記得講係用windows機...

換MAC

睇唔到契機我會轉

Windows好似唔受影響？

雲巴做勇士

細微UI changes 呢個絕對認同

Chok仔有冇升iOS13 我都係等一排先升

搞緊

macos beta用唔到yahookeykey
有冇代替品？

駛唔駛咁呀咁不如連登以後唔比問野啦
我又唔係問緊駛唔駛back up果d

Vanilla

連google都唔識嘅人
俾咗你唔識裝啦

Down緊xcode11beta先
成7.7gb

Mac, iPod touch同mini 5升咗

睇情況決定升唔升埋XS同12.9

有冇人用到sidecar?
Mac 同 ipad 都up 哂上beta
但用spotlight 搵sidecar 話not available

解壓咗有16gb

玩第一水beta係要本身識玩兼識得好主動搵source 同solution (in case炒粉嘅時候)
所以問得即係你唔識

銀牙

係咪要iOS 13先可以用WatchOS 6?

仲有，以前未有ota既時候，
up beta都係搵mac機option+update ipsw

今次update真係幾煩
多咗好多步驟同埋要適應mac個新介面
Load ipsw個過程又唔多順利
iPod搞咗好耐都出error
Mini又炒咗一次機
所以唔識搞真係唔好搵嚟搞

仲要Apple今次好似好唔想非dev玩到呢個beta
所以應該好多bug
風險唔細

好撚大

Release notes都講咗
Important Note for Thrill Seekers: If you’re interested in living on the edge and trying out the great new features in iOS & iPadOS 13, we strongly advise waiting for the many bug fixes and refinements coming to the public beta later this month.

尋晚心急升左隻錶而家焗住升埋部電話

琴晚淨係夠時間升macOS，等好耐都未有ipsw，有果陣就download得勁慢，而家唔夠訓返工好眼訓

我無download 但瞓得2個鐘 今晚仲要六四

iPod 升咗上13之後左上角冇咗iPod 隻字

btw咁係咪只要係喺10.15 beta就唔使download xcode 11 beta

見到你地咁講都唔知升唔升好
仲諗住今晚升晒所有devices

尋晚睇完個wwdc都三點半
所以即訓
今朝先開始搵beta

應該係
唔升就要xcode beta
mac我唔敢上住 裝xcode先

個人覺得sign in with apple應該好難短時間普及

因為啲有sign in with fb/ google 嘅網頁都係想攞你啲資料啫
所以應該得啲大網站用

蘋果話要有3rd party login 嘅都要有sign in with Apple

me too
唔升macOS住
裝xcode黎玩beta

我已經升咗macOS
想睇下個新Apple Music app乜料

唔敢升任何野 睇你哋報告

我記得上年升完beta全部銀行app都收晒皮
今次用唔用到

iOS 7用iPhone 4上 Lag撚到

用唔到銀行真係無咩野, 最記得係 IOS 11 定 IOS 10 BETA.
睇完發佈會即升, 之後瞓覺. 之前部機完全收唔到訊號, 電話, DATA, WIFI 死晒 急住返工, 返到先慢慢搞.

個人嚟講幾重要下 同埋驚佢又要搞過編碼器嗰啲
恆生要打上去先set得返

其實上年係因為iOS 11太柒先逼到啲人有12beta都照食
而家無需要一開始做白老鼠啦
係都用啲後備機啦

新iPod touch大派用場

又熱又倒水

但上年12 beta 1真係好正

mac我上左，反正我果部而家唔算成日用，係打ps4果陣用黎上網/覆message

好多人都睇唔慣

有冇人iphone主力機升咗13

用開全白 真係唔鍾意黑版

唔覺得好光咩

唔覺 反正個moon會自動調光

以前jail break 就係為咗darkmode

白面機用dark mode怪怪地

嘩我屌 個3D touch改咗 佢真係諗住cut

keyboard改咗
emoji獨立一個位

Home screen long press再鬆手個反應好慢

入夜先開囉
我見佢地都係話，係較光暗到3d touch就有得開

結果開WhatsApp都係眼都盲埋

我想del app難咗

咁講
唔洗諗住升啦？
上網啲背景都仲係白色？

冇驗證左嘅profile，不了

巴打可唔可以cap張 keyboard圖望下呀

Cut touchid唔知關唔關之後可能有screen touch id事雖然仲覺得apple 仲未會用番touchid

Jony Ive

OLED用dark mode會慳電好多

多咗笑哈哈

download 咗xcode beta 跟著要點先可以入ispw 去電話？

第一次上developer

chok 巴用左幾耐時間up

呢個位實出bug
我12.3都成日出事
個笑哈哈位係地球
下面又地球
但係兩個都冇反應

唔識真係唔好升

唔計down xcode同ipsw咪半個鐘內
計埋應該兩粒鐘

不過13都係順 iPhone X仲食得起
我諗7plus都差唔多

X 玩埋呢幾個月都要換啦

開心左先算

X都要換？

6s 應該窒到pk

iOS 13幾時有得更新？ 上網search iOS 13 日期 都係出啲唔關事嘅野 仲有iPad OS

前期啲準備功夫最煩

不了 個三鏡design都九成中 同埋4G intel chip

九月尾

唔窒嗰時12打機都1分鐘1%

但係真係癲 face id快咗

開game都冇左5%啦

Cut 3D Touch
XR又然

IPad pro先贏
所有新嘢都有份

搞掂了 原來唔記得禁option

我iPad Air 2唔敢升住
怕升完變廢鐵

Chok巴clean install定直升？

XS Max iOS 13 beta

Chok 巴有無試ios 13 swipe keyboard

直 一路都直上

好易炒粉

所以要ipad 打機

放工返去升埋部X同iPad pro 10.5先，不過唔知有冇快啲嘅ipsw link

tvOS正 本身冇darkmode嘅app變咗dark
viutv kkbox

iOS 13 Beta Bugs Discovered So far

The Maps Nearby Widgets shows an “Unable to Load” error.
Going into certain sections of the Settings app makes it crash on iPhone XR.
Search option in Settings menu is missing.
Third-party apps like Fantastical and Weather up are broken.
Uploading images in Safari on any website will lead the browser to crash.
Health app might crash while showing the Activity Trends.
Certain sections of the App Store might show a blank page.
On the iPad, editing the widgets requires one to change the orientation to landscape.
AirPlay mirroring is not working properly and can lead to unexpected issues.
If you had a large photo library, it will take a very long time to show up in iOS 13.
Face ID randomly stops working. A restart seems to resolve this issue.
Uploading books to iCloud Drive from the Books app is currently broken.
Continuity is broken on certain iPhones and iPads.
The volume adjustment bar in iOS 13 lock screen stops working when media is paused.
The Mail app will crash when using VoiceOver.
Picture in Picture in the new Apple Maps might not load all the time.
Apple Maps app quits randomly every once in a while.

電池Widget bug唔知仲有冇同時戴Watch/AirPods就顯示唔到AirPods電量下面會空白左，由iOS 11到依家都係咁

7plus個darkmode好bug

有冇巴打試過依個情況，備份卡左係到

銀行app嗰啲係咪炒晒？

但係7plus開app真係快過以前

嘩屌
airplay mirroring not working

人如其名

國巴擺脫負皮

12b1嗰陣係

13b1冇事

快啲到7月出public beta

都係
等陣炒撚咗上嚟都唔知點救
一開始太多bug
無咩必要就等吓

居然
心郁郁想升主機
今晚升咗ipad同mac先

岩岩試左銀行app
得citi炒左會彈app
其他都正常用到

可以live on the edge了

ok喎

不過我有啲shortcut用唔到

iPadOS 可以用mouse

有冇人覺得iPadOS個新home screen介面比例怪怪地

即係兒家得用mac去升iphone上ios13? Windows就會crash?

iOS13 app store update app要撳icon再下拉

6s 升上去
音量鍵用唔到

即係下次收2gb ram皮

睇reddit話Ps4/x1手制support埋ios/ipados

係岩岩試左
連到但係bug bug 地

re錯屌

ipad os 有無得淨係用ipad up

更新得好慢是咪正常？

冇

嘩 telegram已經support memoji sticker

whatsapp仲係當圖咁send

有冇beta版用家有用緊adguard pro？
work唔work？

慘

高下立見

係唔係要換機了

已經想del咗個duet

屌我冇MacBook 而家隻錶正式宣佈獨立
不過出奇地今次更新完就算佢獨立都照做到好多嘢
唯獨是冇通知真係想死

duet 要插線
sidecar 係咪無線？

無線
AirPlay 咁用

我屌

Work
不過冇左vpn icon

出咗彩虹帶🏳️‍🌈

試唔試到大唔大delay

又唔係嘅, 調轉睇係街冇Wifi咪有用

要番屋企坐定定試
但好過插線嘅duet

屌~即刻DEL 撚左個DUET

$78

你用到sidecar？
我入system preference 搵唔到sidecar
用spotlight search又話not avaliable
你係咪一升完就用到？

一升完就用到
但要iPad

public beta 先有得唔用電腦up?

iPhone X無乜大問題wo 其他舊機就慘啦

係呀
要xcode 11 beta or mac beta

你咁rich

唔係喎7plus開app仲快過12.4beta

試過iPad pro update 完插線都係冇

我$100一次借部電腦俾你up

2011 imac

等public beta 係咪就可以直接用ipad up

你搵下Mac頂條bar應該有iPad icon
click落去會show你部iPad

係咪剩係iOS 13

YES

其實ipad os for lightning 頭ipad 比起usb-c ipad 頭缺少左d 咩?

除左直插usb 之後

呢到都見到妳

戴頭盔先
我自己日常咁用就冇咩大問題
不過忍到手就最好等7月

唔怕死, 用緊CMD刷IOS13

你無睇樓上 講緊iOS11

「Beta1姐 隨時仲慢左」

用緊air2仲有得Up上ipadOs
雖然作為一個學生最衰佢冇得用Apple pencil

忍唔到
今晚就up

iOS 13 唔係要有developer ID 先可以update 咩

唔嫌煩+唔怕Apple block嘅話可以試下

So far ios5玩到而家都未試過俾人block
有冇人真係試過？

Block 就 block 多隻水魚試beta

iPad icon咁細

我唔記得6定7開始玩到依家都冇被人block過

Mini細到眼都濛

Apple呢個時候仲賣翻新iPod touch 6做咩
一買番嚟就唔support

我花名 chok bug王

又有幾部10.5 iPad Pro

Come On 唔好比佢停

想買部俾老母
佢用緊2017

iOS 13 10.5 pro仲有心有力 而家個價抵到爛

chok 仔有無用mouse 上連登
mouse scrolling work唔work

我冇藍芽mouse

whatsapp係咪仲係白背景?

懷疑係MacBook pro 2015太舊唔支援
我見Reddit都有人講用唔到
你係咪新果幾部mbp？

係 應該有排都唔update

正喎

sidecar可以做macbook塊畫板 好似好撚癲

我mbp2018

3d touch wifi有得揀其他ssid

藍芽都有得揀 爽
An撚:android一早有

Auto- join Hotspot

Silence Unknown Callers
屌正

如果lihkg都有auto dark mode就好了

iPad的app終於有multiwindow
又總算終於有得read thumb drive
大家覺得同laptop有得揮未

唔知點解wifi冇
LTE有

whatsapp未兼容姐要轉返做sticker出應該唔難

試下del old backup再試

個問題係啱啱出就已經support
WhatsApp唔知仲要等幾耐

bugbug go 個keyboard點擺都係跳返去嗰個位

IPad 5 行 iOS 13 用 airplay 去 Apple TV 睇 YouTube 順到飛起，以前要等佢 load

正常就唔難
但係whatsapp就

有冇iPad pro 11 profile???

iPad用到落街霸

ios13 個內建相機app係咪終於無咗內置美顏？

上咗iOS 13 Face ID快咗 爽咗 而且解戈時仲有震感

Mac 不上升系統點升ios 13 我用iTunes 更新ipad 佢話我不兼容

新ios13好冇用？

真
其實apple都講咗好多bugs
又特登唔整profile俾你地ota update

所以用主力機up就有定心理準備
咪到時又上黎屌呢樣屌個樣

一定要Update macOS

我呢個人方法don’t work

Apple map 有冇transportation?

XR做到以前3Dtouch嘅偷圖效果！

係咪用ps4 remote play？

唔係 真係街霸個iOS版

watchOS 6個測分貝好好玩

Sign in with apple 好正

要xcode 11 beta就得
我都冇up mac beta版

應該話全部機統一咗

個個app都問你allow/唔allow bluetooth

用藍牙定位？

咁嘅話
究竟
3Dtouch仲有咩功用

藍芽分享聽歌果啲

咁我部機轉英文啦
我淨係地圖睇唔明英文

正 但係咪個個app 都有

我都課左金買duet，今日見到apple 有官方既product 都屌左聲

個個都有
除非條友冇寫其他語言

可能有得播歌/播片嘅app都會問

八達通都問我

八達通要用藍牙接舊垃圾

唔係冇用 係佢整頭cut埋

不過仲有一個地方用緊
touch id機款 3D touch開multitask

真係正

因為app store 死左

咁都係得XR係孤兒仔，冇3D touch
要按好撚耐先可以刪app

Apple TV都係咁

Play Store死完到App Store死，打和

用咗成日 我反而最唔慣係音量
睇足十年有多

超靚，我即課兩條

有啲app有自制音量條
依家兩條一齊出

屌米真係不了

右邊條bar 可以拉上拉落好撚正
ig 連登要搵post果陣好方便

你部Mac咩年份先？
2015暫時無得用，我諗緊：
1. 應該要粒GPU支援Metal 2先用到
2. TB (有無non-TB MBP巴絲可以報告？)
3. 萬惡T2

2017年

為乜？不如舉個例嚟睇下

1）下載ipsw 檔 同 xcode beta
2）itunes備份
3）按住option+click 檢查更新 然後選擇翻ipsw檔
應該就可以
我自己係咁做 唔洗更新mac os

我平時睇開格仔 而家唔識睇

有冇7plus嘅手足
我覺得用落仲順過12

依家襟一下後可以左右拉校大細聲

個錶面真係high大咗咁

Sorry, 其實開兩個file都只係行緊一個app
ios嘅效能同續航其實贏晒

你升咗有機會用喎，有得用就即刻refund啦

需要掛機既game 唔洗長開住
YouTube 唔洗比佢限死要比錢先可以background play
Lightroom import 相可以做住其他野等
SSH server 唔洗開住等response

有無勇士升左iOS 13
想知銀行app用唔用到
如果用到轉頭升埋佢同mac os

咁粒電好快玩完

點 xr升唔升好

點解係YouTube 搵唔到有人demo用 sidecar

有冇人同我一樣up完ios13，whatsapp noti就算unlock左都無preview? 睇翻settings個到又無問題喎。

同你一樣
又係垃圾whatsapp
其他app冇事

我都特登去咗settings 到睇下係咪有問題

iOS 13 ，長按個side button 唔可以無反應，一定會開siri ／ voice control

我係連續兩個叮叮 一個無preview。， 一個有preview。。

一樣

終於返到屋企
更新緊Mac，Apple tv，iPad

想問如果想玩AirPlay 係咪要買appletv？

你可換AirPlay2電視嘅
不過香港唔知有未 冇留意開電視

入去whatsapp ，show notification 個度開閂一次，好似暫時fix 到。。唔知頂到幾耐呢

你都好意思講出嚟嘅

但呢個係一部laptop replacement 應該要做到既嘢黎

仲有個問題就係要係電話開住whatsapp，web版先connect到。如果電話唔係開住whatsapp就咁係background 都係會disconnect。WhatsApp 真係垃圾其他apps都好順咩事都無。

今日全日app store都search唔到app 搞咩
利申12.3.1

而家淨係得samsung出左update

仲要未係完全版，冇得mirroring住

我又無呢個問題喎

正式版就收你皮

今次ios13好受歡迎希望apple真係整到個似樣既正式版出黎

等pb1, 依家太多細bug

想問 mac beta 有無咩問題 有啲想升

想問watchos 6都要用mac機升?

有冇巴打用咗ipados + applepencil
係咪啲delay

Apple資源+肯聽user意見=無敵
真係一個wwdc滿足左我一半願望

下個wishlist
Macbook touchpad支援apple pencil
Macbook pro改design
Ipad 會有mac機級別軟件
Arcade同老任/sony合作/直接買AAA大廠
Apple watch支援leap motion級別操作
Space grey apple pencil
Space grey airpod

好似真係順咗
Pro + Apple Pencil 2

好多明顯又唔影響使用嘅BUG

有人話PC cmd up上iOS13用唔到faceID
我都整到用得返

App store問題

lihkg 長按有得選擇直接save圖

唔係 係你升完隻錶要iOS 13先連到
焗住要電話上13 但係電話上13係要mac

我想問 sildecar 需唔需要 update 埋 MAC OS

macOS Catalina新功能 : Sidecar

唔知點解用唔到sidecar

我仲以為佢係用番 AirPlay 果個功能 update iPad 就得 自
Mac OS 算唔算話穩定？始終主機唔敢升我剩係升左 iPad, iPhone 等 public beta 先

太心急了主力機就唔好了，等pb好過

iPad mini 5
iPad Pro 12.9
MacBook Pro
iPod touch 7
升哂

差XS同AW4唔敢升住

可以用埋mouse，終於對得住上年買左iPad pro 11既人
另到部iPad可以發揮更多

求教學

想用學生價出2019 頂置 1TB 13”MacBook pro ，用到5-6年? 仲洗唔洗等埋9月？ thx ching

各位巴打，小弟無知一問，已經升IOS 13 但點令到safari 都變黑底藍字？

其實唔建議依家玩住
依家都幾多bug

想問下，
除左betaprofiles 仲有邊度可以下載beta?

佢條download link 限9 住down 幾多

升升下先發覺自己部iMac仲用緊Mojave beta program
卡咗喺10.14

10.15 好似仲順左
MacBook Pro 2017

mac我都冇升 遲下先

求教學= 等7月public

有錢應該加ram先到ssd

2012有得update 自己計

你邊部 我俾link你

iPad 12.9 Gen3
同iPhone X

apple music喺英文機係咪唔會再出現啲9唔搭8嘅英文翻譯

咦唔係wor 佢轉左做mega link 應該down到

要用chrome

去左瘋先生度DL 無野了

我太心急，我升左watchOS先知要IOS13先連到，同時我又無MAC

telegram唯一缺點係開app全白畫面

嘩屌
點解
sidecar 咁撚順CLS

，我grad 左都未有新

15年 mbp係咪用唔到

本身唔想升住 見到堆dark mode都係忍唔住

sidecar 係邊到開?

好似airplay 咁
首先要更新MACOS 10.15同iPados

更新左 但係唔見有

@望遠 down咗beta未 有嘢要fix了

度度都話爆limited dl 唔到
mega一齊dl xs同ipad又搞到爆埋兩個都停左向度

想買彩虹錶帶
但更想買綠色個條膠，襯返電話殻
但399真係好貴

如果係街見到彩紅帶應該好易相認

google drive可以用副本大法

我係呢度DL OK

iPod touch 升左 iOS 13 左上角無左iPod 個字 好唔慣
左邊好空 右邊又勁多野

fail

好想試sidecar 等macos 個beta 2先試

有無得full screen
同埋本身無 Retina 嘅 Mac 出唔出到 retina resolution 喺ipad 度

連個天都唔鍾意我

睇完整合好想買ipad
唔畫畫個d
係咪普通air or mini都夠用？

你係咪唔夠位
要5，6gb

399一條錶帶好似真係有啲貴

成語蕎

imac 有無伏？

無咩伏
有好多細bug

呢個咪副本大法

今次beta 1都係好順

Watch Os 唔見有新錶面既

iphone xs用window跟住呢條片成功上到iOS 13 db1

上左beta1嘅巴打 x/xs有冇改善到經常發熱問題

硬件設計問題點改

琴日都冇講過iPad os 可用mouse
但今日有報導話可以用mouse
究竟邊個真

都唔係嘅 我用緊12.2之前都冇話成日熱
升左上12.2之後就

用愛思助手升左, 過程好順利
隻watch終於收得返通知

試晒出嚟仲假咩
發佈會不嬲好多嘢冇講 但係beta搵到好多正嘢出嚟

xs max ios 13 face id 快咗好多

快左好多

iPhone X 仲快過啱啱買嗰陣

6S真係神機

13跑Antutu仲高分過12

唔洗等轉圈圈

啱啱升咗iOS13

我依家轉完英文
佢所有野仲寫中文
幾底死

你地睇唔睇得出我中咩招

咁耐都冇 Beta Profile 究竟攪乜鬼??

講咗唔出住

想問今次會唔會好似上次11上12咁 啲銀行app要全部解鎖咗先再上?
記得上次有啲銀行app 就咁up會鎖死咗

升左 唔見有

Apple official 有講?

上完ios 13
個whatsapp通知虧撚咗

From backup

兩個shortcut

Dark mode 同正常mode mixed 左啊？

冇profile

升完 最唔慣係haptic touch同force touch撈埋一齊

一個放唔大
一個縮唔細

release note有講呢個 issue

所以ios13會唔會太多bug影響日常使用？

有啲舊 shortcut action 轉左做另外一個 action所以壞左要入去 search返個新 action取代返
所以佢 release note都有講如果唔係所有機都上13記得 stop左個 icloud sync佢

iphone都可以download入何 file，直入 icloud drive download folder

點解我update完
連登upload唔到gif
Upload個gif會得返張圖

ipad直上白蘋果
主力機都係pb見

iPhone x 個照片點解一直都係正在分析圖庫
但係iPad 又無

上網google 下啦

我部mini 5又係咁
所以主力iPhone都係PB先玩

我成日戴彩虹背
唔多覺有咩特別目光

*帶

不如學iPad將個日期搬去左

點解會白

而家啲機都會變磚架咩

今日特登帶部iPad返公司升IOS13先

同樣upgrade嘅方法
iPad Pro好順利
iPad mini 5瘋狂白蘋果＋reboot，最後佢自己run咗個data recovery先boot得入部機
iPod touch要入recovery mode先得（會洗機）
所以我唔建議呢一刻玩beta

開機冇耐就唔見左lock screen果兩點

佢今次唔出 profile 都係知多bug, 費事啲唔係好熟 ios beta 會有咩後果嘅都盲衝

等 beta 3 啦

我會等13.0.1

xr ios13內置有人像

我三部都順利 X 7plus 10.5pro

隔一年開俾你

尋晚一次過升晒tvOS, MacOS, IOS, IPadOS, WatchOS,
十分順利
IOS 係最撚多Bugs

都係嗰句叫有好過無啦

ios12冇?

xr ios12無人像要用其他影相apps先有，ios13係內置有

唔係喎 iOS12係冇得影死物咋喎

iOS 13 beta 個whatsapp 好似睇唔到preview message

Airport都仲有更新

Is work

係呀 淨係whatsapp

有冇巴打可以教係邊可以Update

win10用呢個方法得咗，8+正常使用中

咁應該係我柒左啦我12剩係用focos影人像

左上角長期有個空心GPS Logo,
係天氣app 用緊
你地有無?

時得時唔得

話說whatsapp幾時先肯整imessage式quick reply

啲膠粒留返比你自己啦

Chok 咁快上 13?

我試咗半日冇乜大嘢一次過掉晒上去
7plus真係順過12 , X face id又快咗
當然主要係因為心急up咗隻錶先

S2 up左有咩野好玩

我都係咁

去呢到直接轉gif 再copy 上連登就無問題

爬文啦 呢到最忌伸手黨

玩dev beta真係唔好做伸手黨
一嚟本身其實要俾錢先有得玩
免費嗰啲唔係official認可
二嚟dev beta多伏
唔可能咩都伸手解決

應該咁講
玩DB/PB都伸手不如唔好搞算，棧炒粉

一陣升升下衰咗
又黎伸手問求救點recover返⋯⋯

12.1 faceid無啦啦慢咗好多

屋企部MacBook Pro係mid-2010款
用到而家都無壞過
想大條道理換吓機都唔得
屌你襟用到咁

好lag

禁姐係XR影死物係未ios13都用唔到人像mode?

原來iOS都有份

慣左連登揀圖直接出
巴打都係更新完12.3.1就出唔到gif?

係啊

想問下下星期係咪會有新beta 但係都要用xcode?

早知唔自動更住啦
我係圖片庫到睇無事
姐係應該lihkg個上傳問題？

IOS 13有得連Ps4手掣？
咁個remote play真係有用了

Yes

係用唔到

嘩你主機都上

收到

用緊se諗住換iphone8

彩虹帶已經有得pickup
今晚拎完同大家包膠

好想買
我覺得上年白色個條靚啲

我見全部都6月9

我琴朝訂
估唔到一日就有

前年𠴱條最靚
舊年白色𠴱條要配銀錶先靚
但我係金

樓主想問問你依家iOS13 有得試share AirPods嗰個feature未好期待連兩個AirPods

你到6日睇係寫幾多號

有

終於搵到咩原因會冇左電筒同相機果兩粒嘢
3d touch clear all notification會clear埋呢兩粒嘢

10號

我啱啱訂，唔知今日有無呢

我除左tvOS都升哂
全部主機

係呀啱啱先用完 好爽

tvOS升咗冇事

有無試過用adapter去讀手指

因為隻錶

都係要focos

第一代冇叉電位個隻會出draw too much power
冇第二代試唔到

今日出貨了聽日有得帶

佢放咗入殘障設定

今晚有得戴

做唔做到whatsapp in app preview?

啲ON9 會唔會投訴話FACEID 太快
之前到正式版又變返慢

呢個要app update
facebook做嘢 等到佛誕啦

係新色定係之前已經有

有冇巴打IOS 13
whatsapp 會食左message

頭先睇仲有轉頭就冇左

又話入左airpods 2就唔諗
beatsx 出左一排

solo3就唔知

幾時先出WIN 10 新ITUNES
冇MAC機冇得UP IOS 13

iOS 12.3.1會唔會係ios12最後一個version?

12.4都未出..

Apple應該唔會為Windows整個support dev beta嘅iTunes㗎喇
等public算啦

我尋晚搵極部PC都唔見USB-C插口
想升IPAD PRO上13
跟住自以為好撚醒諗起仲有部XPS 13
搞左一大輪原來個ITUNES問題

唔係iTunes 問題
係電腦問題

本身玩開嘅 跟上面有巴打貼個windows版 youtube教學都唔難整

有windows版
今晚爬文先

期待b2, 依家b1係多細bug, 但都叫用到

BeatsX特別版出左一段時間，但Solo3唔知係咪新色

我就係唔知先問，知就唔洗問啦，好得閒咩

有無人知homepod 點樣可以升13,

1. 講唔該
2. 收左答案就唔覆
3. 屌返人轉頭

iPad mini 5 上 iOS 13齊曬iPad os function

咩態度呀

我up iPod touch 又無洗機喎
勁簡單就升到

吓...
佢都係話12.4未出姐
你係唔係畀人激親要上嚟發洩

我iPod Touch次次都去到一半就話unknown error occurred
最後決定洗機restore個beta落去仲乾淨利落
之後再倒番個backup落去

呢期做乜咁多人唔該都冇聲之餘仲要屌番人轉頭

Block 晒佢

ipad mini 升要mac定描述檔就得?
新機玩新野

得閒打咁多字，google下仲快喇柒頭

媽呀watch os 好撚7 食電

變咗就咁hold住

ok下次識得點答

屌你老母12.4都未撚出 最咩後？

又竟然真係有喎
仲要係Wiki

Chok 囝

Chok囝

之後出面又有新post 話
「某休集中討論串唔歡迎新人，問下問題都屌」